有邊個 KPOP 囡囡夠 quali cover 呢首 MV ？

好似睇勻全場都搵唔到一個大屎忽